哥斯尼果然係一線球員

橙冇人理

哥斯尼決賽出到？

世界盃出唔到